六宗教領袖籲各方溝通 重回和平共融

大批示威者昨晚一度佔領立法會大樓，大樓多處造成破壞。本港佛教、天主教、孔教、伊斯蘭教、基督教及道教領袖，發表聯合聲明表示深感痛心，呼籲政府、持不同立場及意見的人士，應放下執着，同謀香港大眾的福祉，令香港重回和平共融的軌道。

聲明又呼籲香港市民抵制任何破壞法紀、損及和平及暴力傷害他人的行為，應以克己、理性、和平的手法表達意見。同時，亦希望各方能慎思自己的觀點，聆聽他人的聲音，盡快建立有效的溝通渠道，並以真誠的態度開展溝通。

聲明強調，任何訴求不應與港人的福祉相違背，執着己見和對立只會令社會撕裂，無助解決目前困局，希望社會慎思淨慮，秉着開放、明智、包容及尊重的心，在溝通理解，顧己及人、尊重小我、共建大同的基礎上重新出發。

Cls

六大派

we connected

香港光明頂之戰

六大派圍攻禮賓府

對上一次攻頂係6.12

克己、理性、和平的手法表達意見

意見接受, 態度照舊又應該如何是好?

世代大和解